我覺得應該食住個勢向大陸宣揚民主思想

今次結果完全打破左共產黨過住洗人腦嘅政治宣傳 係時候做野

將投票引入大陸